報告 : 時事台個熱門 好似唔識 update, please check.

報告 : 時事台個熱門 好似唔識 update, please check.

好多熱門 post 都係幾個鐘頭前起碼.

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

其實索性開多個行動台好過

熱門 post 完全唔識郁

推到連仔見到

連仔搞搞佢

連仔麻煩你

push

push 推

李慧玲: 選舉主任寧請病假唔願出手DQ黃之鋒 香港人權民主法案好嘢! (D100 左右大局 主持: 李慧玲、李卓人)

連仔都唔知係咪比人控制左 熱門post又怪怪地 大把會員要求強制登出 結果就出個垃圾公告 完全冇解決過問題

啱啱整返好

Thank you